［突發］IFC有手足整個呢個大型投射送畀黨鐵！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

P仔冇得推，大家幫手推下，手足一番心機

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

push!!’

投影

正到

勁

push

幫推

Murderer Transit Railway

勁!!

手足好波！

push，可唔可以project埋呢set圖
-----------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

好撚勁

好型呀

正wor

中環多人圍觀

Pish

好激動！

威猛。。。

去左邊

好波

正撚到

個位好fit

勁！

P牌推唔到

推

其實呢d projector係邊款？

好型

好

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

手足超勁!!

好波啊ching

型號唔知，剛經過見到，部機唔係好大架咋，已有咁嘅效果

Push

wadiu

推！！！

好勁 咩型號？

推呀推

907 入機場 908 美領見

正！！！

岩岩路過都見到勁多人影相

正

做實事手足

不得不推

嘩好正

tui

幫所有p牌推

勁 仲要好清下

正啊

推啊 正啊喂

907 機場見 908 美領見

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

嘩推

正喎

Tui

推！

呢個文宣做得好好

JED

好撚癲

Push opopop

强

PR無得輸

Cls好正

好ball

真神

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

正呀喂

推！！

手足好波

Goodjob

咁勁嘅？

好波！！

正呀

PUSH

P

嘩 呢個掂

ho ball

推
有股係手都支持

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

返轉頭問咗位手足，佢話係BenQ，手足話重點係有3000流明就ok，像數唔需要高

我想問如果係ifc既所有ibank都有可能被衝擊 黨鐵會唔會仲咁牙刷 一個月一層租約2百萬

推！真係好有心

手足好撚勁

佩服 多謝手足

推撚到黨鐵執笠

手足勁到

好波！！！！！！！

正到
P牌仔無力一推

下次戰場上要指揮前進後退都可以用呢個方法？

推，呢個正，下次投射兩隻角上去做魔鬼又得

正啊推

推呀！！！

Ho ball

ching sick ball

PISH

推吖

之前元朗站靜坐果日
我都見有個巴打用部手提projector周圍射緊文宣
我上網睇佢果部要ard $3000, 你當一個萬能插蘇咁上下大舊
樓主果個可以射咁遠咁大咁清 如果同樣係手提式 應該仲貴

有創意

做得好

pish

up

好正大力一推

Cls

型到

無撚得頂

IFC咁多鬼佬 英文文宣啊要

勁呀

推呀!!!!!!!!!!!!

殺人鐵路

nice

popo又喬裝
小心
1516 攝於金鐘
一班喬裝示威者出現金鐘，從旅遊巴步出
喬裝示威者既都有長槍及揹陸軍款背包

Chinazi

如果係手提式
線都唔洗插

好型

屌其實太子站單野
要有外媒跟 先有更大力量

仲有721！！！！

手足好波
不過全英文會更好！

係咩投影機來的？

好勁

靚到

cls 推

好撚癲 要推

我真係好愛香港人

612 721 811 831

推呀

真香港人！

推!!

交代831！

手足推

咁去撚咗邊先得架

顛

#antiElab #HongKong #alternateprotest #831 #MTR #metro

Protestor's slogan is projected on the wall of Hong Kong metro station after 831 injurious conflict

推
Pish

好靚嘅

哇！

好波 831 831

好夾

香港人好波

神人

有愛

爭句英文

手足話係BenQ，佢表示3000流明係重點

超高質

火車推推

好靚
希望可以喚成香港人嘅金魚記憶

好正呀

放狗咬人未

好高汁

仲幾靚添喎 好襯

831

cls 手足佩服

謝 手足

推呢個

好鬼型 多謝手足

正！

好撚正

入去推，我仲有5張係入面

Did the same at Chinese Consulate in L.A. ytd

去左邊？！！

勁喎好波！！！！

Push!!!!!

tiu

邊部有3000流明
我GOOGLE搵唔到

好球

師兄

Good

勁!

great job

Push!

ZG 車牌
唔通係解放軍？

搵到3000流明果啲係家用
但果啲家用唔係要插線?

zg車牌，解放軍嚟喎

癲

勁啊

小心告你意圖縰火燒牆

Well done!

西利呀

pushhhh

有巴打同我都留意到

👍👍👍👍👍👍

點做到 好勁

Ching 好波

解放軍喬裝示威者協助香港政府臥底執法
一囯兩制名存實亡
Sir, this way

如果LOGO改埋係黨鐵就完美

好型呀！！！！！

癡撚線

支持和理非全面升級

好強勁！

Ching ho ball

PUSH!!

入ｐｏｓｔ推入面仲有５張
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?
[url][/url]

手足好勁

香港人真係好撚正

P 牌都要推啊

巴打做得好

好正 !!!!!

勁啊！！！

勁呀！！！

幫推唔到

此帖必火

我以為係閃光燈得一吓

直情係massacre

好波 注意安全

dklm

好勁呀

好靚

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

Donald Trump 最近講起清政府既１０萬億美元國債問題

就咁睇覺得佢玩膠，但背後諗深一層，將會喺國際法上粉碎中國對香港既管治權
簡直可以話係令Alpha Go Hang機既神之一手！

一個簡單既概念：
當年清政府永久割讓香港比英國，同時欠美國１０萬億美元國債。最後，中華人民共和國，點解可以收返香港，同時又唔還錢比美國？

完全違犯國際法原則

另外，中國外交部話中英聯合聲明係過時無效力既文件，呢份文件既第一條講明將香港交比中華人民共和國。如果中國否定呢份文件，等同否定佢係香港既合法管治權。

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

不如真係做啲嘢

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

多謝巴打既努力！

好勁呀！

入link推 仲有5張

多謝手足

要多啲
全世界照

呢招值得搞

犀利

Pish!!好正！

推。

得喎！

我真係好愛真香港人

要部投機幾勁先可以做到？

高汁

所以唔好淨係識上fb, ig
國際一啲好無 Twitter Reddit

推
推到黨鐵出cctv交代！

佩服！！

香港人真係好高質

Batman

哇 好正

喂阿哥, ZG係老解喎

屌
整得好靚

好波有創意

佩服 推！

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

wow
hong kong power

入link推 post內仲有5張

唔爭在整款 良心
衣加落親地鐵站都咁多狗
射係佢地腳邊

Push好勁啊

好 撚 正

人手推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

正！手足好波！

三萬個殺人犯 / 強姦犯 = 警察幾時去合照?

感謝

屌手足真係好撚勁

GOOD WOR

黨鐵快d回應

要佢交代

any twitter?

以後播片都可以用呢招

勁大人

Murderer and Terrorist Railway

好擔心

勁！！

907 入機場
908 美領見

成個生招牌出哂嚟
以後正名做狗鐵啦
差佬搭車免費

唔推唔得

勁！

好正!!!

黨鐵交出錄影啦

目測長槍係解放軍現役嘅95式步槍
5.8mm口徑
30發彈夾
有效射程400m

彈夾設計位於扳機後方，係保持槍管長度嘅同時亦令到全槍長度比一般長槍短，較適合收藏及街道戰

推，我唔信8.31冇搞出人命

推到申請禁制令拎CCTV！

多謝巴打

721
811
831

Push.

推呀！

推推推推

推！！！！！

好波 push

Thanks !!

依D點整 有無機會各區都整D 連儂燈 做文宣

型到喊

Ho ball！！！

Pushhhh

推 一日無cctv俾大家自己查 都要繼續追究

推，辛苦手足

推, 手足做得好
Twitter推上國際

好貼切

我9月7入機場
你呢

靚

有腦！正呀喂！

好勁香港人真係不得了

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

高汁！諗起Batman

光復香港

Ho ball
係時候搞下中環宣傳
見啲藍血人日日酒照避工照翻灰到仆街

PUSH!!!

巴打絲打 好野！

推
908機場

勁到痴線

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

希望係假

好犀利

咁都諗到